[開放討論/藥劑] 點解呢排咁多post教人食聰明藥？

純粹只係想帶起個頭黎俾大家討論。下面只係一個example direction，如果有其他知識，甚至其他範疇想講下都得。

1. 流行病學
2. 藥物classes
a.) 藥物
i.) 藥物MOA
ii.) 藥物副作用
iii.) 撞藥